美國白宮要求官員批評「中共」

美國白宮發電報, 要求美國官員批評「中共」隱瞞疫情.

美國

Good !

can you feel

白宮好野

快快當支那係伊拉克咁打

其實就咁要求係唔好，應該等媒體發左炮先，再令官員批評

retweeted liked commented Btw 睇住班白人左膠比支那累到雞毛鴨血都仲咁撚維護支那我真係0撚哂咀

啱呀

中共點反制美國？派人上連登帶風向囉

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

啱啦，目標清晰

當勞侵為連任已經痴撚左線
想帶美國返麥卡鍚年代

如果我係侵侵就會講到明 秋後算帳

現在集中火力 ko班賣國賊同左膠就肯定連任

等睇支那發癲

Ｄ留言屌7 trump

你地睇下面啲評語

The daily beast 啲讀者肯定屌trump la

Uush uush uush

d留言都係講事實姐,侵侵一早知,只係佢自己輕視同無能青到大爆發,而家想轉移視線....